學校，特別是藍校，就是春袋

記住中小學官校津校都係教育局管
所以所有維修費用都係政府
創造黃色經濟圈，都可以創造黃色教育圈
咁做可以免下代洗腦之餘，更令政府負擔更大
而且香港學校位置咁散，真正做到開花效果
如果將當日圍狗屋既方法套落學校
停課指日可待
所以大家唔好裝修學校/藍校，我要返學

學校都攻警甴先咁on9

拉

搞政府合署都未輪到藍校/官校啦

同意
拉低你攻學校既idea

但做唔到被罷學效果

罷學有撚用，完全影響唔到個政權